★恆指開始無力.....

今朝係trap

#5 also trap

Strong post must push

#5大撚把c9呀叔死忠去頂去搶住接，驚閪

why u here

Drop soon

依家興9988，貓仔比人唾棄好耐啦

229見

同老貓一樣

屌你咩

身邊大把唔玩股既人跟風入隻死貓

恆指已經係大陸以外跌得最少既市場
以前就係全球風向標, 而家變左中共後花園,維穩重鎮

牛1 準備

唉 重想升高 入幾首 7500
依家入又貴左 咁快跌咗恒紙